強烈譴責天文台阻礙香港市民返工！

韋帕採取較偏北路徑移動。按照現時預測路徑，韋帕今日會逐漸靠近廣東西部沿岸，並於今日稍後最接近本港，在香港西南300公里左右掠過。預料下午本港風力會有所增強，天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

明明距離香港成300公里，天文台居然話會考慮改發八號風球
阻住香港人返工，又賺少左錢啦！我要養家㗎嘛！嚴重破壞香港安定繁榮，強烈譴責天文台及颱風韋帕

我要返工！
我要返工！
我要返工！